分享下你地目前身家！？

小弟 25
打工三年
目前身家 $15萬 (雖然唔夠錢去移民)
呢個年紀算唔算正常

加油啦巴打...當年我廿五都無你儲咁多

3萬,打工3年

6歲
啱啱升小學
700萬

23歲 兩萬

以前一無所有，欠債四百萬，只係得返一部手機
而家七位數字

21萬

只需要一部電話⋯

200萬

£

10手霉氣

三年15萬
一年儲5萬
一個月儲得果4千蚊

講真 你儲得好撚少

請問你月入幾多

巴打好大洗？

25歲三年15萬好叻仔了

當佢搵15k
3k家用4.5k洗費4k儲
2k一年去兩次旅行
算叻仔啦

26歲50萬 好徬徨唔夠移民，唔知有咩用

身邊好多fds話啱啱出社會未儲錢住
等幾時開始儲

搵15k叫叻仔？
搵51k就叻啦

當一個人是萬五元月薪，你如果現在『洗盡晒』或者只剩下一千元，你願不願意作出一些犧牲，『睇少啲戲』，『去少啲日本』。

你就可以得到...

20: 70k

我23歲 3萬

唔夠1億

45000

2020 fg
20萬

林鄭媽媽嗰一萬蚊 加埋daddy俾左2000萬我
總共得2001萬

負債85萬

20 未grad
～140k 不過仲未找卡數

24 200k

4.5k洗費？
咁都唔大洗

食飯要錢
同朋友聚會都要錢
買下衫都要錢
唔係要慳到盡呀

搵得少就預左要洗得少
中午飯無必要都唔出去食啦
一日幾十對象又唔係重要
慳翻啲錢好過

咁人生好痛苦
我依家都對自己好少少
買下零食
食飯睇喜好

仲有

番工車錢

跨區番工都唔少架

鬼叫自己搵得少咩
我一星期剩係車費支出

月儲15k
目前50萬左右

差不多啦 算叻仔 諗下點樣滾大呢筆錢就真

26歲 1.05m

我以前搵12K都死慳死抵

我返港島一個月要一千

負三百幾萬

25 歲 大約一百零幾萬
五十幾萬係儲蓄，其他係股票

搵得少兩年前仲去日本
我五年無去日本啦

26歲 1m
利申：靠月供美股

32碎 8千

認真回覆：
23歲，10萬

多到數唔晒 講唔到你知

當我一日搵$100 我一個月都搵三萬啦